Julie est passée par là
dany aussi.
Mouna a changé quelque chose!
Léa est passée par là. Deux fois.
Julie repasse par ici!
Marie-Hélène fait plein de bêtises, et ça l'a fait rire.
Maxime aussi modifie le fichier en mêm temps que les autres!
Léa est passée par là.
lamine est aussi là
je sais pas ce qu'a fait Mégane (Jean_Louis)
Mégane est en retard...
